坐緊116巴士

隔離位巴打上緊連登

佢關左mon

關你撚事咩

見你開po咪唔上囉

可能係我